# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-09 17:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-09 17:15+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.7\n"

#: Common/wxTools.cpp:532 Utilities/DataChannelComboBox.cpp:24
#: Common/wxTools.cpp:541 Common/wxTools.cpp:621
msgid "Binary"
msgstr "二进制"

#: Common/wxTools.cpp:533 Common/wxTools.cpp:542 Common/wxTools.cpp:622
msgid "Octal"
msgstr "八禁止"

#: Common/wxTools.cpp:534 Common/wxTools.cpp:543 Common/wxTools.cpp:623
msgid "Decimal"
msgstr "十进制"

#: Common/wxTools.cpp:535 Common/wxTools.cpp:544 Common/wxTools.cpp:624
msgid "Hexadecimal"
msgstr "16进制"

#: Common/wxTools.cpp:536 Common/wxTools.cpp:545 Common/wxTools.cpp:625
msgid "ASCII"
msgstr "ASCII"

#: Common/wxTools.cpp:537 Common/wxTools.cpp:546 Common/wxTools.cpp:626
msgid "UTF-8"
msgstr "UTF-8"

#: Common/wxTools.cpp:769 Common/wxTools.cpp:874 Common/wxTools.cpp:989
msgid "Serial Port"
msgstr "串口助手"

#: Common/wxTools.cpp:770 Common/wxTools.cpp:875 Common/wxTools.cpp:990
msgid "UDP Client"
msgstr "UDP客户端"

#: Common/wxTools.cpp:771 Common/wxTools.cpp:876 Common/wxTools.cpp:991
msgid "UDP Server"
msgstr "UDP服务器"

#: Common/wxTools.cpp:772 Common/wxTools.cpp:877 Common/wxTools.cpp:992
msgid "TCP Client"
msgstr "TCP客户端"

#: Common/wxTools.cpp:773 Common/wxTools.cpp:878 Common/wxTools.cpp:993
msgid "TCP Server"
msgstr "TCP服务器"

#: Common/wxTools.cpp:774 Common/wxTools.cpp:879 Common/wxTools.cpp:994
msgid "Web Socket Client"
msgstr "Web Socket客户端"

#: Common/wxTools.cpp:775 Common/wxTools.cpp:880 Common/wxTools.cpp:995
msgid "Web Socket Server"
msgstr "Web Socket服务器"

#: Common/wxTools.cpp:958
msgid "wxTools.json"
msgstr "wxTools.json"

#: Links/SerialPort_p.h:75
msgid "Write data failed."
msgstr "发送数据失败。"

#: Links/SocketBase_p.h:117
msgid "Open socket failed, please check parameters then try again."
msgstr "套接字打开失败，请检查参数后重试。"

#: Links/SocketBase_p.h:186
msgid "Unconnected"
msgstr "未链接"

#: Links/SocketClient_p.h:22
msgid "Client closed, server has been closed or not found."
msgstr "客户端已关闭：服务器已关闭或未找到。"

#: Links/SocketServer_p.h:34
msgid "Server has been closed."
msgstr "服务器已关闭。"

#: Links/TCPClient_p.h:39
msgid "TCP client send bytes error."
msgstr "发送数据至TCP客户端失败。"

#: Links/UDPClient_p.h:36
msgid "Client write bytes failed."
msgstr "客户端发送数据失败。"

#: Links/WSClient_p.h:49
msgid "WS server send bytes error."
msgstr "Web Socket服务器发送数据失败。"

#: LinksUi/SerialPortUi.cpp:39
msgid "Port name"
msgstr "端口号"

#: LinksUi/SerialPortUi.cpp:40
msgid "Baud rate"
msgstr "波特率"

#: LinksUi/SerialPortUi.cpp:41
msgid "Data bits"
msgstr "数据为"

#: LinksUi/SerialPortUi.cpp:42
msgid "Stop bits"
msgstr "停止位"

#: LinksUi/SerialPortUi.cpp:43
msgid "Parity"
msgstr "校验位"

#: LinksUi/SerialPortUi.cpp:44
msgid "Flow bits"
msgstr "流控位"

#: LinksUi/SocketBaseUi.cpp:117
msgid "Server IP"
msgstr "服务器地址"

#: LinksUi/SocketBaseUi.cpp:130
msgid "Server port"
msgstr "服务器端口"

#: LinksUi/SocketBaseUi.cpp:141
msgid "Write to"
msgstr "目标客户端"

#: LinksUi/SocketBaseUi.cpp:153
msgid "All Clients"
msgstr "所有客户端"

#: LinksUi/SocketBaseUi.cpp:171
msgid "Client Info"
msgstr "客户端信息"

#: LinksUi/SocketBaseUi.cpp:184
msgid "Tx Channel"
msgstr "发送通道"

#: MainWindow.cpp:94 MainWindow.cpp:98 MainWindow.cpp:119 MainWindow.cpp:123
msgid "Open parameters file"
msgstr "导入配置文件"

#: MainWindow.cpp:97 MainWindow.cpp:115 MainWindow.cpp:101 MainWindow.cpp:119
#: MainWindow.cpp:122 MainWindow.cpp:140 MainWindow.cpp:126 MainWindow.cpp:144
msgid "JSON files (*.json)|*.json"
msgstr "JSON文件(*.json)|*.json"

#: MainWindow.cpp:112 MainWindow.cpp:116 MainWindow.cpp:137 MainWindow.cpp:141
msgid "Save parameters file"
msgstr "导出配置文件"

#: MainWindow.cpp:130 MainWindow.cpp:134 MainWindow.cpp:155 MainWindow.cpp:159
msgid "The application will be closed!"
msgstr "软件将会被关闭！"

#: MainWindow.cpp:144 MainWindow.cpp:154 MainWindow.cpp:175 MainWindow.cpp:179
msgid "wxTools - A set of tools developed with wxWidgets\n"
msgstr "wxTools-基于wxWidgets开发的工具集\n"

#: MainWindow.cpp:146 MainWindow.cpp:156 MainWindow.cpp:177 MainWindow.cpp:181
msgid "Version: "
msgstr "软件版本："

#: MainWindow.cpp:147 MainWindow.cpp:157 MainWindow.cpp:178 MainWindow.cpp:182
msgid "Author: x-tools-author\n"
msgstr "软件作者：x-tools-author\n"

#: MainWindow.cpp:150 MainWindow.cpp:160 MainWindow.cpp:181 MainWindow.cpp:185
msgid "Commit: "
msgstr "提交："

#: MainWindow.cpp:151 MainWindow.cpp:161 MainWindow.cpp:182 MainWindow.cpp:186
msgid "Date: "
msgstr "日期："

#: MainWindow.cpp:152 MainWindow.cpp:162 MainWindow.cpp:183 MainWindow.cpp:187
msgid "Build: "
msgstr "构建："

#: MainWindow.cpp:154 MainWindow.cpp:164 MainWindow.cpp:185 MainWindow.cpp:189
msgid "Copyright"
msgstr "版权声明"

#: MainWindow.cpp:156 MainWindow.cpp:166 MainWindow.cpp:187 MainWindow.cpp:191
msgid "All rights reserved.\n"
msgstr "保留所有版权\n"

#: MainWindow.cpp:157 MainWindow.cpp:167 MainWindow.cpp:188 MainWindow.cpp:192
msgid "About wxTools"
msgstr "关于wxTools"

#: MainWindow.cpp:179 MainWindow.cpp:189 MainWindow.cpp:210 MainWindow.cpp:214
msgid "File"
msgstr "文件"

#: MainWindow.cpp:198 MainWindow.cpp:208 MainWindow.cpp:229 MainWindow.cpp:233
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: MainWindow.cpp:200 MainWindow.cpp:210 MainWindow.cpp:231 MainWindow.cpp:235
msgid "Open Log Directory"
msgstr "打开日志目录"

#: MainWindow.cpp:201 MainWindow.cpp:211 MainWindow.cpp:232 MainWindow.cpp:236
msgid "Open the log directory."
msgstr "打开日志文件所在目录。"

#: MainWindow.cpp:205 MainWindow.cpp:215 MainWindow.cpp:236 MainWindow.cpp:240
msgid "Open Config Directory"
msgstr "打开配置目录"

#: MainWindow.cpp:206 MainWindow.cpp:216 MainWindow.cpp:237 MainWindow.cpp:241
msgid "Open the config directory."
msgstr "打开配置文件所在目录。"

#: MainWindow.cpp:210 MainWindow.cpp:220 MainWindow.cpp:241 MainWindow.cpp:245
msgid "Open App Directory"
msgstr "打开应用目录"

#: MainWindow.cpp:211 MainWindow.cpp:221 MainWindow.cpp:242 MainWindow.cpp:246
msgid "Open the app directory."
msgstr "打开应用文件所在目录。"

#: MainWindow.cpp:218 MainWindow.cpp:295 MainWindow.cpp:317 MainWindow.cpp:321
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: MainWindow.cpp:224 MainWindow.cpp:301 MainWindow.cpp:323 MainWindow.cpp:327
msgid "About wxWidgets"
msgstr "关于wxWidgets"

#: MainWindow.cpp:225 MainWindow.cpp:302 MainWindow.cpp:324 MainWindow.cpp:328
msgid "Show wxWidgets library information."
msgstr "显示wxWidgets库信息。"

#: MainWindow.cpp:229 MainWindow.cpp:306 MainWindow.cpp:328 MainWindow.cpp:332
msgid "Visit online documentation page."
msgstr "访问在线文档。"

#: MainWindow.cpp:233 MainWindow.cpp:310 MainWindow.cpp:332 MainWindow.cpp:337
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#: MainWindow.cpp:234 MainWindow.cpp:311 MainWindow.cpp:333 MainWindow.cpp:338
msgid "Check for updates online."
msgstr "访问发布页面。"

#: MainWindow.cpp:237 MainWindow.cpp:314 MainWindow.cpp:336 MainWindow.cpp:342
msgid "Report an Issue"
msgstr "向作者反馈"

#: MainWindow.cpp:238 MainWindow.cpp:315 MainWindow.cpp:337 MainWindow.cpp:343
msgid "Report a Issue online."
msgstr "向作者反馈bug或者提出需求。"

#: MainWindow.cpp:248 MainWindow.cpp:325 MainWindow.cpp:349 MainWindow.cpp:359
msgid "History"
msgstr "发布记录"

#: MainWindow.cpp:248 MainWindow.cpp:325 MainWindow.cpp:349 MainWindow.cpp:359
msgid "Show the history of the application."
msgstr "显示软件发布历史信息。"

#: MainWindow.cpp:253 MainWindow.cpp:330 MainWindow.cpp:354 MainWindow.cpp:365
msgid "Visit GitHub page to get more information."
msgstr "访问GitHub代码仓库获取更多信息。"

#: MainWindow.cpp:254 MainWindow.cpp:331 MainWindow.cpp:355 MainWindow.cpp:366
msgid "Get Source from GitHub"
msgstr "从GitHub获取源码"

#: MainWindow.cpp:258 MainWindow.cpp:335 MainWindow.cpp:359 MainWindow.cpp:370
msgid "Visit Gitee page to get more information."
msgstr "访问Gitee仓库。"

#: MainWindow.cpp:259 MainWindow.cpp:336 MainWindow.cpp:360 MainWindow.cpp:371
msgid "Get Source from Gitee"
msgstr "从Gitee获取源码"

#: MainWindow.cpp:263 MainWindow.cpp:340 MainWindow.cpp:364 MainWindow.cpp:375
msgid "Visit GitHub home page of author."
msgstr "访问作者GitHub主页以获取更多信息。"

#: MainWindow.cpp:264 MainWindow.cpp:341 MainWindow.cpp:365 MainWindow.cpp:376
msgid "GitHub Home Page"
msgstr "GitHub主页"

#: MainWindow.cpp:268 MainWindow.cpp:345 MainWindow.cpp:369 MainWindow.cpp:380
msgid "Visit Gitee home page of author."
msgstr "访问作者Gitee主页。"

#: MainWindow.cpp:269 MainWindow.cpp:346 MainWindow.cpp:370 MainWindow.cpp:381
msgid "Gitee Home Page"
msgstr "Gitee主页"

#: MainWindow.cpp:276 MainWindow.cpp:353 MainWindow.cpp:377 MainWindow.cpp:389
msgid "Visit Microsoft Store page to buy wxTools."
msgstr "访问作者微软商店主页。"

#: MainWindow.cpp:277 MainWindow.cpp:354 MainWindow.cpp:378 MainWindow.cpp:390
msgid "Supporting Author"
msgstr "支持作者"

#: MainWindow.cpp:281 MainWindow.cpp:358 MainWindow.cpp:382 MainWindow.cpp:394
msgid "Visit Microsoft Store home page of author."
msgstr "访问作者微软商店主页。"

#: MainWindow.cpp:282 MainWindow.cpp:359 MainWindow.cpp:383 MainWindow.cpp:395
msgid "Other Applications"
msgstr "其他应用"

#: MainWindow.cpp:378 MainWindow.cpp:456 MainWindow.cpp:513 MainWindow.cpp:531
msgid "History file not found!"
msgstr "未找到发布记录文件！"

#: MainWindow.cpp:378 Page/Page.cpp:336 Page/Page.cpp:369 MainWindow.cpp:456
#: Page/Page.cpp:357 Page/Page.cpp:390 MainWindow.cpp:513 Page/Page.cpp:361
#: Page/Page.cpp:394 Common/wxTools.h:26 MainWindow.cpp:531 Page/Page.cpp:407
#: Page/Page.cpp:440
msgid "Error"
msgstr "发生错误"

#: MainWindow.cpp:382 MainWindow.cpp:460 MainWindow.cpp:517 MainWindow.cpp:535
msgid "wxTools Release History"
msgstr "wxTools发布记录"

#: Page/Page.cpp:334 Page/Page.cpp:355 Page/Page.cpp:359 Page/Page.cpp:405
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: Page/Page.cpp:336 Page/Page.cpp:357 Page/Page.cpp:361 Page/Page.cpp:407
msgid "Failed to open link."
msgstr "打开链接失败。"

#: Page/Page.cpp:352 Page/PageSettingsLink.cpp:34 Page/Page.cpp:373
#: Page/PageSettingsLink.cpp:32 Page/Page.cpp:377 Page/Page.cpp:423
#: Page/PageSettingsLink.cpp:33
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: Page/Page.cpp:369 Page/Page.cpp:390 Page/Page.cpp:394 Page/Page.cpp:440
msgid "Link is not opened."
msgstr "链接未打开。"

#: Page/PageIOInput.cpp:14
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: Page/PageIOOutput.cpp:12
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: Page/PageSettingsInput.cpp:18
msgid "Input Settings"
msgstr "输入配置"

#: Page/PageSettingsInput.cpp:21 Page/PageSettingsInput.cpp:20
msgid "Cycle"
msgstr "循环发送"

#: Page/PageSettingsInput.cpp:23 Page/PageSettingsOutput.cpp:29
#: Page/PageSettingsOutput.cpp:30 Page/PageSettingsInput.cpp:22
msgid "Format"
msgstr "文本格式"

#: Page/PageSettingsInput.cpp:25 Page/PageSettingsLink.cpp:32
#: Page/PageSettingsOutput.cpp:58 Page/PageSettingsInput.cpp:24
msgid "Settings"
msgstr "更多配置"

#: Page/PageSettingsInput.cpp:26 Page/PageSettingsInput.cpp:25
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: Page/PageSettingsInput.cpp:158 Page/PageSettingsInput.cpp:163
#: Page/PageSettingsInput.cpp:162
msgid "Disabled"
msgstr "禁止"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:24
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:26
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:28
msgid "ESC"
msgstr "转义字符"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:31
msgid "Start Index"
msgstr "起始字节"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:33
msgid "End Index"
msgstr "结束字节"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:35
msgid "Algorithm"
msgstr "算法类型"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:37
msgid "Add CRC"
msgstr "追加CRC数据"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:38
msgid "Big Endian"
msgstr "大端字节序"

#: Page/PageSettingsLink.cpp:22 Page/PageSettingsLink.cpp:21
msgid "Link Settings"
msgstr "链接配置"

#: Page/PageSettingsLinkPopup.cpp:21 Page/PageSettingsLink.cpp:31
#: Page/PageSettingsLink.cpp:32
msgid "Refresh"
msgstr "刷新设备"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:17 Page/PageSettingsOutput.cpp:16
msgid "Output Settings"
msgstr "输出配置"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:38 Page/PageSettingsOutput.cpp:47
msgid "Rx"
msgstr "接收"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:39 Page/PageSettingsOutput.cpp:48
msgid "Tx"
msgstr "发送"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:40 Page/PageSettingsOutput.cpp:49
msgid "Flags"
msgstr "标志"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:41 Page/PageSettingsOutput.cpp:50
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:42 Page/PageSettingsOutput.cpp:51
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:43 Page/PageSettingsOutput.cpp:52
msgid "MS"
msgstr "毫秒"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:53
msgid "Auto Wrap"
msgstr "自动换行"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:54
msgid "Terminal Mode"
msgstr "终端模式"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:59 Page/PageSettingsOutput.cpp:69
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: Page/PageSettingsOutputPopup.cpp:19
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: Page/PageSettingsOutputPopup.cpp:26
msgid "Hello;World"
msgstr "Hello;World"

#: Utilities/DataChannelComboBox.cpp:23
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: Utilities/FlowBitsComboBox.cpp:21 Utilities/ParityComboBox.cpp:21
#: Common/wxTools.h:23
msgid "None"
msgstr "无"

#: Utilities/FlowBitsComboBox.cpp:22
msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

#: Utilities/FlowBitsComboBox.cpp:23
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: Utilities/ParityComboBox.cpp:22
msgid "Odd"
msgstr "寄校验"

#: Utilities/ParityComboBox.cpp:23
msgid "Even"
msgstr "偶校验"

#: Utilities/ParityComboBox.cpp:24
msgid "Mark"
msgstr "1检验"

#: Utilities/ParityComboBox.cpp:25
msgid "Space"
msgstr "0校验"

#: MainWindow.cpp:158 MainWindow.cpp:179 MainWindow.cpp:183
msgid "Email:"
msgstr "联系邮箱："

#: MainWindow.cpp:233 MainWindow.cpp:254 MainWindow.cpp:258
msgid "Application themes"
msgstr "应用主题"

#: MainWindow.cpp:241 MainWindow.cpp:262 MainWindow.cpp:266
msgid "System Theme"
msgstr "系统主题"

#: MainWindow.cpp:242 MainWindow.cpp:263 MainWindow.cpp:267
msgid "Light Theme"
msgstr "亮色主题"

#: MainWindow.cpp:243 MainWindow.cpp:264 MainWindow.cpp:268
msgid "Dark Theme"
msgstr "暗黑主题"

#: MainWindow.cpp:262 MainWindow.cpp:284 MainWindow.cpp:288
msgid "Reboot the application to take effect now?"
msgstr "需要重启软件使配置生效，立即重启？"

#: MainWindow.cpp:263 MainWindow.cpp:285 MainWindow.cpp:289
msgid "Information"
msgstr "注意"

#: MainWindow.cpp:278 MainWindow.cpp:300 MainWindow.cpp:304
msgid "Show on Top"
msgstr "置顶显示"

#: MainWindow.cpp:279 MainWindow.cpp:301 MainWindow.cpp:305
msgid "Keep the application window on top of others."
msgstr "保持软件窗口在其他窗口前面。"

#: Page/Page.cpp:231 Page/Page.cpp:235 Page/Page.cpp:281
msgid "Save Output"
msgstr "保存输出"

#: Page/Page.cpp:244 Page/Page.cpp:248 Page/Page.cpp:294
#, c-format
msgid "Cannot save output to file '%s'."
msgstr "无法保存输出至文件'%s'。"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:53
msgid "Wrap"
msgstr "换行"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:67
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:68
msgid "Save output text to file..."
msgstr "保存输出文本至文件..."

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:85
msgid "Filter: hello;world"
msgstr "过滤器：hello;world"

#: MainWindow.cpp:392 MainWindow.cpp:404
msgid "Third Party"
msgstr "第三方开源"

#: Common/wxTools.h:24
msgid "Ok"
msgstr "应用"

#: Common/wxTools.h:25
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: Common/wxTools.h:27
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: Page/Page.cpp:117
msgid "Link is not open!"
msgstr "设备未打开！"

#: Page/Page.cpp:123
msgid "Link is not available!"
msgstr "非法设备！"

#: Page/PageSettingsLink.cpp:84
msgid "Hide External Panel"
msgstr "隐藏扩展面板"

#: Page/PageSettingsLink.cpp:86
msgid "Show External Panel"
msgstr "显示扩展面板"

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:108 Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:403
msgid "New Lua Script"
msgstr "新建Lua脚本"

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:113
msgid "Open Lua Script Directory"
msgstr "打开Lua脚本所在文件夹"

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:118
msgid "Refresh Lua Script List"
msgstr "刷新Lua脚本列表"

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:123
msgid "Visit Online Manual"
msgstr "访问在线文档"

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:135
msgid "Lua Script"
msgstr "Lua脚本"

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:145
msgid "Log"
msgstr "脚本日志"

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:168
msgid "Stop Running Lua Script"
msgstr "停止运行Lua脚本"

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:173
msgid "Start Running Lua Script"
msgstr "运行Lua脚本"

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:268 Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:274
msgid "Please select a Lua script file first."
msgstr "请选择一个一个脚本。"

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:280
msgid "The selected Lua script file does not exist."
msgstr "您选择的脚本不存在。"

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:402
msgid "Enter the name of the new Lua script file:"
msgstr "输入脚本名称："

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:419
msgid "A file with the same name already exists."
msgstr "文件已存在。"

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:427
msgid "Failed to create the new Lua script file."
msgstr "创建脚本文件失败。"

#: Page/Tabs/PageTabs.cpp:27
msgid "Lua"
msgstr "Lua脚本"
